點解燒味店唔用野豬整叉燒

因為老納改𣎴了吃。。。

整過 圍內食 你唔知ge

燒賣都試過

利申 越南食 好似係